gregory daypack 26l 藍花 950

係 新到仲未買

咁好 搞到好似收左我錢咁.....

點PM

有pm架咩

有興趣就加我tg la

叧外仲有呢隻

有無得買舊logo？

咁平 真定假

真阿

百貨公司買有單有據

都係果句 一千幾百 就唔好擔心 人地搵啲濕9代購買名牌都未怕
難聽講句做假都要成本啦，清，冒啲幾皮一個唔好
使冒你地理袋

冇的

有冇呢個

冇呢

想搵返黃色全新
有冇巴絲知邊到有

早安